[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5269)

我了

各位可BLOCK神撚傻輝
死乞衣仔嚟

已封鎖會員 神撚傻輝
乞得你咁肉酸

慢

閪部聯快入

角大 24

10秒內開都慢

半主半大

Slow

屌 大把啦 一個半個咩

你地唔友善呀 唔俾人乞

半場入3粒 大家開心

麻煩樓主置頂

半大針

放心 老人聯下半場就會冇氣

sem break 完開始輸 痴撚線
快d出水比我跟

連登分析師
老鼠強陣

冇角

10分鐘無波無角=完

想問下on9平角細話派果兩條友係咪仲走緊數

細波又贏

G持
乞唔切再屌人唔友善

2隊都係角細隊黎 好似係

小弟決定係呢到長期等人派錢

我都係9買

頭先果場劇本

復賽後老鼠IS 垃圾

次次都30分鐘先來料

冰個 琴晚冇上波po

最後一場會尾彩

半大已死

派錢派我

你用前鋒同老鼠比

輝少你地都未block
果排條友一入黎 搞左兩獲就block7左

有冇9.5b上船

馬會NUMBER?

老鼠半場入3粒（以前）

錫返 你唔係

橫店一定有多場

無開

乞唔係問題
乞到咁肉酸真係想打柒佢

入波未呀 屌

都第一啦
理撚得d賭仔

馬會係咪無錢派角球阿屌

又唔派角

BLOCK神撚傻輝BLOCK神撚傻輝BLOCK神撚傻輝BLOCK神撚傻輝BLOCK神撚傻輝BLOCK神撚傻輝BLOCK神撚傻輝BLOCK神撚傻輝BLOCK神撚傻輝BLOCK神撚傻輝BLOCK神撚傻輝BLOCK神撚傻輝BLOCK神撚傻輝BLOCK神撚傻輝BLOCK神撚傻輝BLOCK神撚傻輝BLOCK神撚傻輝BLOCK神撚傻輝

有冇LINK

佐助找咗數

10.5b

又0角

舒服

半大24

屌那媽 啲波好難賭

唔係又2球撚狗掛

半大gg

0角 主入

角細日

輸服

宜家d職乞連acc都冇就學人乞
下次入落去mpf戶口算啦

角大又輸服...

個個贏錢 得我無

0:0

冇賭都識入黎乞

留狗會acc有閪用咩

閪部聯唔差喎

客隊屌你好似無心機踢咁

pps入

連馬會ac都冇 學人乞

我補上算啦

Thx

懶過閪

悉尼回到

半一盤

其實我有 81028332

屌你老鼠又冇角

好快屌穿

角大24

屌你老母前鋒遲派買唔到賽前10.5s

點解老鼠會有角

角球都無個 學咩人踢波啊

馬會又唔派上一場啲角

主差D

07210831 正花

派角球啦 趕撚晒買澳假阿屌

10.5b去得好安詳

悉尼 d 組織好靚

嚇撚死, 睇你個名以為薯X俠

半大未

咁入未

呢個真

Lee Lok Sze

老鼠

老鼠撚狗未

閪部不求有功但求無過
和波is ok

企得幾硬 不利大波

劇本
客FG 主2 和波！！

馬會唔派角因為驚角細黨澳職再追角細
角細confirm

入未 1球都冇點叫半大

角球仲唔派

30分鐘上力

是撚但啦 和波得嫁啦 我理得你8:8 9:9

又無角

連狗會ac都冇 究竟有幾多職乞🚬

幾多C

客不敗，主作盤讓少左，後市強行升半一減少下盤賠注。 買左悉尼半一建議買翻個和

3

唔知2定3

咁仲唔撚快啲幫手叫客ＦＧ

半和gel 未？

3c完嘛
數極都冇架啦垃圾馬會

OK

3.5s 派未,屌佢

睇盤師

話無又聽係無咩 你唔show你狗會acc岀黎我點知你係咪吹水

仲未有7.5 屌呀

都係無角

有了！

中位數幾多

屌唔係又好似上場咁全場3c牙...

10.5

升半一更加多人買下盤架喎

巴巴刷角未

老鼠完全係由得人落底 唔撚出腳閘

00000

我未來人

巴塞對拜仁 拜盤死都半一唔上一球盤
即係驚拜仁大炒唔到8比2
美斯應該不敗

0:1

相信客入先

0-1

半大

客Goal

話左老鼠係垃圾

搞掂

屌你老鼠咩

閪部

西部Goallllll

係咪有位師兄買左前鋒入6,7+球

好波 差一球半大

老鼠又閪

goallllllll

半一比狗賭第一日知？

中

半客頂實

又準備起機

半大
未死

重講緊

半大go go go

炸未

買客ng 即有

咁多位師兄 邊個入波？

最後一場都要撚

GOALLLLLLLLL

VAR

老鼠真係場場都俾人入先

落後刷角啦老鼠
10.5b

貼左飛

悉尼班傻閪

貝利沙fg

說好的落飛就贏呢

今日全日角細？

未炸咩？

老鼠幾場都撚 仲有人敢買

開口中

又來正氣大波

Berisha

長追老鼠柏g山雞對家好閪穩陣

波都開埋

掂

勁

西部受讓一球

悉尼半場追和

復賽後第一場賭澳假？

一陣會1:1 放心

澳假場場下盤 我呀婆都識買

老鼠真心仆街黎 買一獲撚一獲

半場入夠3粒啦屌

狗會角球係咪唔派？

都無var

反正老鼠冠軍已袋 理撚得你

又係佢.

主半場cup啦

日假唔派角？

老鼠近幾場都係比人入先 然後ht1:1

2.5B衝呀🤨

比利沙首球4.5

走地再追老鼠半一

半2全.....

悉尼打完垃圾鳳凰場場輸

之後1:1 ft

西部易撚到🤟🏻

哦
唔該

我試過比人當係佢分身

西部上力前峰咁
老鼠動物隊都買

OK?

大炒日

蘋果又中

半大可以？

咁激

冇var炸咩

巴巴係咪唔識入波

專業撚狗吖嘛 撚狗界除咗on9平認第二 老鼠敢認第一

鳩估 應該三十尾到老鼠就入

地面最強射手

足球精選
重心3.5s

場場出條垃圾都唔知做乜

係 垃圾黎

佢邊識入波

屌你老母又回飛嚇鬼
前鋒西部咁就skip哂

老鼠又柒

西2請上船

澳假

馬會唔派 賭閪咩

升完半一但水位都持續跌 ，點會多人買下

你岩

入多粒喇屌你老母

條廢柴回左塘好耐

半大做俾我得唔得先？

西部好博命

咁都救到痴撚線

半場中楣！

差啲笠死

西部中楣

All in閪佬聯win算

爭啲半埸射入

似西2

好想食屎
今日買乜輸乜

輸服

半場入3粒

我唔要差啲

迪亞文迪勁到仆街

又中老鼠伏 臭閪

悉尼唔撚係踢

同我一樣買大開細 買細開大

半場想笠龍門 中眉

西部聯客其他 1k

屌你老母悉尼

真

我主

今場中位數好怪同企太硬

又中!!!

老鼠咁既態都買 完全等收工feel

老鼠究竟撚咗幾多場
見到老鼠已經直接skip算

3場了.

原來下盤真係派錢
我知錯

下一隊客隊，主盤最後逃生門

日假拜仁完到澳假拜仁？

頭先2.5角有無買

老鼠2.9倍cup硬咩

咪又係唔入

閪部1-0緊 客w仲有2倍

跟左全黑初盤角細 跟住就冇理到

最後召集

屌你老鼠強陣連老人隊都唔夠踢 番去食屎啦

閪部聯第２球

都中

派錢

老鼠準備

唔好再比回飛落飛昆到
多人買少人買佢都係禁個制就可以升水/跌水

午餐注 唔敢買大

老鼠快入

有冇5K 上20K 攻略

一完場 chur人派錢

入15k

老鼠3倍 波膽4:2

角球雨了

2222

ＡＬＬＩＮ老鼠反ＣＵＰ

/

落街買份蘋果 拎啲啟示

收到

4:2未幫半一手足叫下

半大-1快啦屌

每日都有買

買角大

閪聯會入多球

半場3粒

半大玩完

1-1

我屌你老母啊

依家啲盤兩邊1.92都冇

半大立即入波

梗係覺得老鼠會西埋呢場

屌你老母

半大88

點睇有人仲未扑你

老鼠有邊埸唔係閪架

上左岸點閪都得

半一詩

我求下所有下盤手足
咪撚gel ok?

老鼠cup

跟了

冠軍已袋 使同你落力踢

加注主w

全大未

半大24242424

罰球差 d

老鼠快cup
半場追和

咁樣好易西埋季後賽

今日啲日職又有冇野爭

1：1 角球

下注係咩

右多一個腳位射就入啦
老鼠

追撚左老鼠三場閪足三場

勁到 好似唔識輸咁

半大又死

閪部聯ＮＧ

半大驗腦

留翻季後喇

原來前幾場輸係因為試緊陣
有啲道理

加返未

入球同反杯企咁硬 好少見

爭取贏波

同捐錢有咩分別

但客w 仲有1.98

444-7

ON9龍送角

入手2：2 /3：3

555-5

咁就5角

開始刷角？

反杯先得3倍 所以覺得硬左

閪部入多粒先

連角
澳職場場下盤加俾位入角大

入波未？

咩事？5c?????????

似想刷到入

3 連

刷c有回報

半場0:1

繼續刷

跟你3.5

老鼠係咁送角

好彩未入細

主入得未

嘩 西部呢幾場轉左踢法擦角？ 之前死都唔刷

跟住送埋入球

得
即入

客入1粒 主再熱血追和

澳職重開之後係咪9成都係開下盤
尤其呢個禮拜好似無開上盤

老鼠送的

半場和
全場cup

哩隊西部聯場場都搞到我輸死

0-2未

半埸前會入

開下盤先健康

6666666

半場3粒未

澳職重心
寧skip勿買細

肯定唔會想輸

追買閪部受讓 已經上岸了

瘋狂刷角

半7全9

9.5s可以點部署

777777

部署下場

7

more

CLS

突然爆角

8.5s等死中

無啦7C

邊個水你買細 搵佢算賬

平時唔刷角刷咁多隻...

仆街 8.5 無買

好多場係咁了

劇本
0:1
0:2
1:2
2:2

12.5s針

三格

睇定下一場買咩

9.5s 10 1 100

我

又話兩隊角細隊嚟嘅

全黑蛇又中.....

兩隊角細
今場角大
負負得正

老鼠立即同我入波

888888

7.5 8.5好舒服

澳假係咪咁難入波

角大半場 7.5b即食

突然爆c, 半大針

7.5 b cashed

爭啲 不過會係客隊入先

立即半大

幫半大手足叫下

客2請跟我來

要入波唔要角

老鼠射撚到爆

唔好停 半場10.5b

閪部個龍 勁到

半大玩撚完

老鼠最近兩場先失第一球 再追第二球

瞓左陣起身見到前鋒6:1 話左角細加前鋒盤

西聯入未

10分鐘唔夠6個角

5分鐘6角

半8全9

Me

又中左假波

7.5b已經

lm

RIP

0-2 快上

8

角細就無硬嫁啦老鼠生性追返粒先啦屌

大波企咁硬 到底會開咩

角細入得

2.5s今次gel duck

屌你老母呢場又刷到上天

買左主盤隻腳震緊

兩邊3連角
食屎

客2

都輸緊

快

痾個屎8角我屌

1

半大只需

15.5B 有無人追
好似好深

3格

半大針啦

半大呢？半大去左邊？

買左大再痾

收得皮

輸緊一球 有咩好震

全黑又中

on99 買左 11.5s....

老鼠射極唔入 就快輸多粒

刷阿 more

角大咁撚易

全黑蛇又中....

反手爐 全日中

力頂2.5s

屌 去個廁所就多咗6c

又中主隊伏

去多次

.......

2.5s gel duck

有冇人入左14.5s

尋日拜仁就半10全15既
半場中位數開唔到大

岩岩入左d

為賭仔前往賭海發光發亮

痾多篤

補2
半大RAP

唉，戒賭啦

全黑

西部琴晚睇完拜仁 係咪想攻爆悉尼

全黑派未

999999

9

半9全？

送角送撚到 咁樣清

半8。5都中

有冇人知買左老鼠可以點補

今次真係玩撚完

補下場

仆街即刻9好難頂

乜撚野半9啊 頭先睇先1c

on9,臨尾轉揀老鼠,即輸

補定下一隊柒頭客

閪部win

手持 上盤 14.5s 係咪針得

傻閪咁樣食牌

第時望住啲角細隊 真係好想叫佢地望下澳假角細隊點刷角

今日個個都想大炒 川崎就係例子

食野補腦

8.5s半場爆炸

7.5 8.5 cash晒啦

Dllm又下半秒入撚半大

和米仆街

爆角

咩料

14.5s 未驚過

30min 1c個陣仲入左8.5s

半大死了
下半場秒糕撚半大

屌你老母悉尼害撚死人

有無好既驗腦醫生介紹？

客-主ok？

屌same

一買完 14.5s 就有角 我會唔會太黑

岩岩睇完 介紹比你？

41 min 8c

5ok

再買15.5再答你

又話老鼠踢真波

決定放棄澳職算角細又爆，老鼠盤又針

驚閪咩
我信人黑一排會旺
我就黑足兩日 今日應該會旺

贏緊先叫補 輸緊叫追 追就買主啦

半9全10 ok?

山雞事件再現

收聲啦見唔見到8.5s 9.5s手足已經排緊IFC呀屌

疤夠用盡奶力啦

不過好似半場中位角大成日都輸..

又中

客主 係咪準備收錢

Gchi

dllm 門眉 球證 kuto 夾埋殺4左半大

個球半場咁都唔入
handball有冇12 球證
kuto又神救

悉尼即場回到半球中水 西部受讓一球點輸

連貝利沙首入都中

9角

球證同個龍都係仆街黎 夾埋賭半細

垃圾，入得一球

最後50 點部署

連高域拿方祖巴巴求你了

澳職只信何西 牽牛

咁都冇半2 on9

極懷疑薯條入左 8.5s
人少少出嚟認左佢啦

入多50 CASH OUT

係wor 老人聯下半冇力 3:1算

No 但係都炒哂

佢買左半客 已經數緊錢

Cls 秒速9c

連澳職都扮撑蘋果

thank you for sharing

買左咩？

po飛未？

我估半大

佢真係輸死都唔抵可憐

轉頭call g轉運算 唔賭下場了

蘋果無出日假

老鼠 落飛 又主場 又強陣 出黎害人

有10.5b 唔買， 買盤jump 了

肯撚定冇16
一係角膽15 一係半9全9

咁就輸1K JUMP

9.5s 11.5s 13.5s 14.5s

jump硬

唔po 啦 借完即刻又輸哂
好辛苦 po完又比你地屌

半9全9 我支持你

有呀 中咗

諗住點部署

求蘋果料

半大輸錢報到區
-10k

角細班傻閪平時咁撚鍾意gel
10.5個d 出黎gel下啦
得番45分鐘 幾易捱

頭先前瘋3.5b jump 18k
呢場半大jump 5k

落街買一份 5分鐘

7777

悉尼贏波求你了

感激巴打

2:1可以嗎

咁點解你死都唔肯出事前飛呀

痴線半9?

悉尼冠軍 屌你老母

比返半格都願了

開live ok?

Xwallet我冇借哂 淨係拎左3k
針哂 又要拎d 追

cls

過關 讓球
2X1 星期六 3 FC悉尼 (主) 對 西部聯 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.02
星期六 5 FC橫濱 (主) 對 湘南比馬 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.91
收到錢正數 10 1

買左乜 貼飛派你

咪撚賭呢d亞洲波啦薯條
留番今晚歐聯一場好過 忍下手

俾多兩隻推下場

又睇岩左場

我都係最後一刻先買 你地都買哂啦
Po黎又係比你地屌

有喎

邊場

送錢比老鼠今晚開p

求心水

長賭半大真係好辛苦

咁辛苦唔介？

下半又秒入撚半大

又話澳假落飛贏？

跟實

場波有即場 唔俾人地跳車

應該開晒對家Wo

悉尼cup未

即係買左半大啦

老鼠而家廢到淨係識刷角唔識入波

如果

日日上黎做假膠好玩咩

西部個龍傻撚左

蘋果睇好fc橫濱

爸爸露西先好撚廢呀屌

大佬我真係唔係假膠 你問雲巴就知

通常上半爆角下半冇

又係時候秒入撚鳩半大啦

Lm

冰角

點解成日上黎都見到你輸錢
其實你有冇贏過

訓過龍錯失前鋒 心急買老鼠又衰咗

但你咁搞真係唔掂

1000000

又角

好快俾人斬死 唔係講笑

射又射射多過人 角又刷 都入唔倒
姐係點

我都有買9.5s....

刷角姐係唔撚識入

唉條友成日借錢賭

刷到咁點入波

對面入

屌你老母咩 刷乜撚啊又

有冇人同路買左主反cup

16.5入手

14.5s又死

大波企咁硬 原來係想殺大波

老鼠你老母場場打假你唔撚去死

心靈注同路 我今日心靈注準到開巷

西個反擊打到咁撚樣

老鼠入就應該冇c

老鼠又扮屌 噴射機劇本

呢場唔中 日本波就買過關玩下算

唔打假 我點贏錢

都贏夠 想比其他隊贏下

老鼠大船

閪部閪了，客2針

11111111

又角球

我想問

有個比分網, 有條女會講野報入波同角球

係咩網址, 我唔見左

1:1

一講完就閪

食左四注角大 唔追了

準備反cup

2:1未

西部頂實

有冇向日葵同路人

大波重撚希望

老鼠cup鳩埋佢啦求你

屌你老鼠

鐘聲響起反cup 的訊號

屌你上半場好入啦

cup未傻尻老鼠

2.5B衝呀

生命仲有4c

鐘聲響起

Cup撚硬

準備

悉尼反cup求你了

老鼠cup埋祝你季後賽冠軍
唔係就收皮

12c

你老味上半場又唔入

老鼠近幾場都係先落後之後追和1:1完場

老人聯比人3:1算啦

雲巴齊上

又有假希望 老鼠苦主

好鬼chill 坐草場睇波

dllm撚半大

有無人知?

又中...

老鼠唔反cup以後追對家

方祖入球
收米

波蛋3:1 ？

13c

老鼠杯硬

推推推

13

Cup佢

悉尼反cup叫爆區

13cls

收緊1注only 2-1 3-1先收哂

Feel到無限

老鼠快入多球

似

31
41
51

冇入角大

啲角痴撚咗線

巴巴xx幾耐冇入過波

買左和， 和ok?

老人隊都贏唔到就解散啦

老鼠唔係場場1:1撚狗下話

客3?

老鼠入多粒先算

西部又西開心

巴巴xx入波比人屌少場ok?

刷角有回報

角都炸

17.5㩒到19.5先買到

上場唔係贏咩

快789

快手nba

又針晒 15.5s頂唔撚住

屌你老母癲返一次 買19.5B

巴巴快入拿方祖快入連高域快入

好似好x多場冇入過

條撚樣犯規

主隊上

唔好

14.5s 開到10 1 100

又11完？

方祖入撚左啦

唉屌 頭先0:1推左落客w
又要重新200起機

角細隊都爆角

me

中。

.

3格咁癲

西部聯

鬥氣

Yes

悉尼入夠2球好唔好？

老鼠又hea踢

失控

悉尼有種31

明明話左寧skip勿買細
做咩咁on9買14.5s

H

兩隊返黎刷左好場啦

巴巴咁廢都有得成日出 領隊肯定有痛腳比佢揸住

支持 上盤全格ok

有7+未啊

老鼠場場都和 點玩呀

點解可以咁
買俄超細收息 佢爆夠我4 粒
買疤狗晉級 佢輸夠8-2
買前鋒細 佢下半場又爆我
買老人聯14.5s又爆我角
屌你老母咩

悉尼快cup

老鼠落飛唔贏盤落黎把撚咩

下場買咩？

老鼠快杯

主快cup

下場買乜

可唔可以買3.5細

同問

具利沙入未

又1-1老鼠波膽熱門

俄超5 粒

呢個垃圾巴同我死撚左佢啦

呢場我追左15.5s 追早左

控你老母咩 射啦仆街

屌你老母半一無買就輕鬆gel 一買就對家先入

想買大....

求你唔好

老鼠贏有兩倍

西部聯快輸12m

穩陣

重心 1:1 無入球

得返一舊水 我仲想慢慢玩

又唔刷

真我嘅印象爆角係水手山雞西流

師兄開到14.5s 派100比你

老鼠會唔會2:1然後2:2完撚上盤

重心：閪部3rd

處女下海 第一次買角球

做乜鳩換走哂berisha同埋diamanti

劇本

老鼠屌你老母臭閪贏啦屌

今場有冇黎自澳洲嘅電話

老人家無力啦大佬

雖然我買左客主 但真係似no goal

之前朝早波見你成日贏架定第個嚟

2.5s頂住

@冗員

主隊cup

好人一世平安
開到14.5s我先破到黑

咁低水有原因上兩場至少都 90+先換

巴巴真係垃圾到 收左好撚多錢

老鼠同松鼠一樣賤

老鼠杯未

仆街老鼠場場和完就算

刷角Please

有冇諗過佢係本身廢

成半年前啦
美洲波啊嗎
依家入返錢就輸到震

又1 1完

40年睇波經驗 老鼠就快入

悉尼快入

14c

老鼠入嗰一粒殺客w不如唔好入啦屌你老母

咁多位
我條路係咪死路

馬體會
薩拉戈薩
拿根亞
城南
烏法
普埃博拉
北海道

無哂了 ..........

三格!!

60年睇波經驗 無入球

角大so esay

係 11劇本

度完買自已對家

80年睇波經驗 客隊就快入

入未

對面收返個主力老鼠都贏唔到，個冠軍買返黎？

咁都買北海道戒賭啦

老鼠full team都和 唔好踢季後啦手晒時間

由佢呀墨城開始都好撚憎呢條友

大波黨歡迎你

2:2都係和姐 入多2粒大家開心

和就刷角啦

墨勝

15.5s 都爆

100年睇波經驗 悉尼31完場

200年睇波經驗 老鼠踢假波

悉尼1：1 個死樣。。

下盤求你屌住

兩邊唔似入波

2：2

刷多4隻 高追左

西部咁搏做咩 都入左Playoff 老野抖下啦

老鼠又撚...

中 起碼18c

400年睇波經驗 老鼠全隊武肺

唔入波完場算啦

我all in咗15.5s 俾條生路啦

。。。

我買大會半2全2嫁.....

北海道都買 有冇望下前鋒贏左幾多場

買咗8舊19.5B 係咪要驗腦

咪撚刷啊 屌你老母

老鼠最少贏一球
12m都整比佢

完全無人想傳俾個垃圾巴 換撚左佢落去拉

一齊 做左on9

水手都期期有人買 北海道已經唔意外

我兩注飛都等爆 多一粒角爆一注

悉尼ng 有冇信心

唔撚明仲乜鳩場場出佢 都明知佢廢

....

又11 屌你老鼠

15

含家產黎

似 1:1 撚上盤

15c

一齊贏 ok?

換走咗老野係咪要補主win

放心 我都係 最多咪輸 未驚過

1:1之後未射過 on9

我準備跳樓

刷呀

16.5B 上呀

跟

爆左注
All in 2.5/3 b

到底係咪專登1:1之後hea撚到

西部頂實和波都夠

場場1:1悶唔撚悶？

出水未

半場都9c點解要角細

似係

估佢細就70分鐘15c

半全大啦咁就

客3好吸引

垃圾巴終於掂到波 掉界外球

睇黎無緣派師兄 我17.5s都危

1:1之後未撚射過 場場都撚狗

刷刷刷

開賽果時 老鼠同柏g係正氣隊長追

而家

18.5細 頂住

換走未

呢場我要收半格

悉尼力做和波

又撚賭仔...

咪撚1:1 呀 屌你老母

全撚部同我踢出底線 即刻！

唔係真係又11呀ma

呢場會比半格啦

悉尼入啦求你了

我得返一注15.5s角
全力左2.5/3b

補無入球好定細波好

今場可能第三場 11

１６ｃｃｃｃｃ！！！

ｃａｓｈｅｄ

老鼠快手全格屌你老母

買注閪部贏先

16

當吸夠無入球水 老鼠就會狠狠地射穿 放心

無入波
一定好分啲

屌， 改左格外球

-2 刷 刷 刷

入啊入啊

原來界外球 on9

...

點解我仲係見到係15

角球都報假

似客3撚狗

On9

睇錯

50年經典重心
主隊第三球

炸

死埋

會
謝謝

岩岩分界線

咪出左3格

報假 扑得

下盤水泥gel啦 老鼠力做和波

頂住 西部

追和就唔射
好撚嘢

明明睇果時0c 一回個頭就8c

老鼠一球就得

唔關事架....
我閪運閪人買咩都輸

full team唔撚攻 最後一場都要和
贏一場得唔得呀

我都係前後十幾分鐘既事

唔使叫了要入都係老人聯入 老鼠唔肯入

主收撚柒硬錢

15.5s 頂得住 乜都得

好無激情 肯反cup未

老鼠冇2球都1球

15c ft幫我含！

仲諗住笑下全黑蛇3格....睇返唔知咩事8c

2-1

幫含ok?

巴打識嘢

我都有注 準備針

下盤坐和望贏

咁你點解會揀北海道

洗唔洗貼飛幫你燈燈佢

近排澳假都無cup

唔貪心 21算

都無心攻

可能15c 2-1

要和就2:2啦

16.5s頂撚到氣咳 屌你老母

1:1算

西部入波啦

佢哋hea埋去放假lu

2：2快上

都唔知追和為乜 和左又唔撚贏埋佢

支持

主杯啦

垃圾巴係到行行企企 我屌你老尾

老鼠可以做幾多場1:1

做假

唔會
之後主會有１２碼
場場都係咁

閪部入未

老鼠班仆街